馬鞍山狗屋咩事有冇人知

冇直播但係好似打緊?好嘈

2tg

想知落去睇

拉

好似淨係嗌口號，就TG

依家咩情況？

係咪又係條DJ狗 條撚屌好撚摟打

屋企都聞到tg

係，琴晚都係

狗屋果邊有黑衫臥底，小心d

希望啲風向會吹翻係佢哋自己嗰度

放左狗咬人

RTHK
拉

班狗照乜春

咬咗一個

頌安M記有1狗車 小心
同埋馬鞍山唔係有狗即閃咩 邊到拉?平時都係咁玩..

冇樣